「證據」所謂170萬人驗，根本唔作準

低外來傳入風險既監獄又傳出被迫驗
多間中資又傳出被迫驗
到底呢條數有幾準？
而事實上now搵到一個受訪暫驗完又驗
呢170萬根本無科學參考價值

做數先得170萬你都當成功？

推上熱門

要人推post

他表示，今天行動規模與 6.16 相若，但由於警方不合理限制，令大會未能點算灣仔、金鐘一帶未能進入維園的市民人數，相信今日為相同訴求上街的市民，遠超 170 萬。

警方則稱，維園內同一時間最高峰出席人數為 12.8 萬。

一個有人數圖比你睇，一個佢9up
你信邊個？

個重點係已達標檢驗人數

姐係得12萬人驗

大學入面d nds又走晒去驗 水份極多

識一個去咗驗7次

12萬都比多佢

其實有冇限制幾日先可以去驗一次
如果聶德權講計人次
應該係 170萬/ (700萬x 檢驗次數上限)
加埋搞咁多日搵得嗰幾十個陽性，個成效真係無咩喎

差唔多架啦
香港有10萬人係弱智既
都係d弱智既先去驗架姐

沉默既大多數死晒？